我依家心情就好似林丹個朵咁

超級(down)

發現佢跟本就唔愛我

ok

咁點解要呃我

開post都無人理

屌你老母,
捐返落啊媽個閪窿到啦

無圖學人開post?